摩竭座既女人到底係點

小弟對於星座都係5050
由以前唔信到聽左唔同既人分享類同既事 信小小
不過都係只供參考 不應盡信 當聽故仔
Btw我識幾個摩竭女人 都好唔同

有冇受害人

唔同係在於你係佢心目中地位
對你有意思在乎你咪斯文D 含羞D
朋友好fd果隻咪真性情 男人婆咁
以上皆非嘅話就君子之交淡如水
好憎你會面果浸冇野底果浸搵位跣尻你
利申 山羊女

認真 臭雞

有咩想問
你認知嘅山羊女係點

Wts成日睇完隔幾粒鐘先覆
係學校見到又會主動叫我拉住我傾陣計
佢對住我都幾斯文 講野好似就住就住

wts唔覆有三個可能性
1.真係唔得閒
2.真係唔記得
3.冧你怕醜所以諗左半日先決定到覆乜

諗知既咁有兩個
1 算係知己，見佢長期三十幾個人搵，但佢只會覆其中幾個，其他人可能成個禮拜先覆，到佢有時就會搵你覆得好快，明知人地鍾意自己都會同人出街，雖然講到明點都唔會同佢一齊。份人好nice，又唔係話收收埋埋，佢咩都會同我講，近日掘左佢底果層，原來好恐怖
2 我鍾意既人，從來只有我whatsapp佢，佢通常都藍tick幾粒鐘先覆，有時直頭藍tick埋，咁我見佢唔覆我我通常隔10-15日先會再搵佢。有時佢冇覆我又係學校見到我又會主動叫我，通常我見到佢都直行直過，等佢自己過黎，有次我一個人食早餐，佢走左過黎同我一齊食，之後傾計都係佢諗話題問我近況etc，

想知2既到底係點 其實應該只係對我冇興趣？

我都想知到底係點 搵佢傾下計都冇乜點應得多 我好想同佢相處係舒服果隻感覺 唔知佢係咪好想要私人時間或者真係太忙 忙到可能有一日真係到佢忙完就叫做主動搵講 好攰 點點
利申：雖然信星座唔係一切 但係作為獅子男好想做到一種同佢相處好融洽 有次主動叫佢 如果有咩做得唔鐘意又好咩都好 都講 但感覺佢都係有些少避左
是咪瓜得

我男友都係獅子 拍左兩年啦
利申多次 山羊女

冇人答我

其實如果想追山羊座人一定要主動
山羊座極端怕醜 非一般人明

山羊男溝山羊女
死得好慘

分享下你同佢點溝通 同埋 你地價值觀差好大點解決
我唔介意做主動同主導 只係想知你地平時會點諗另一半 同埋最需要d咩 學下師

連自己想點都唔知 經常性引發起好多不必要既誤會
但自己無心之失

我驚佢怕我煩所以佢唔覆我我就隔好耐先搵佢一次
同埋我身邊有堆女會唔會阻隔左佢同我既距離

我一直想知如果同自己星座係點
覺得自己星座D性格好難頂又極端
如果兩個山羊應該日日冷戰

表面好好人，內裡自私嘴賤小學雞收兵格
(可能係個別例子)

唔係 你全中

肯同你私chat但唔肯單獨出去係咪即係收咗皮

私chat咗女戈

拿我就覺得呢 2佢應該就當你普通朋友
我自己有一個好中意好中意嘅人嘅話一定唔會藍tick佢 如果突登藍tick人嘅話最多一兩個鐘 因為真係會忍唔住覆佢
其他嗰啲就普通朋友閒聊姐

同佢上網識未見過？

我地識左幾個月 見得幾次 好難熟

真人識

係咁架 山羊人對再親嘅人都會設防線

其實都幾岩, ex摩竭座, 分手前好友善好乖, 一直都覺得佢好專一
分手後無啦啦憎到我仆街, 又話我煩佢又block鳩我
明明係佢同我一齊嗰時偷搵返佢ex, 仲要講到係我死纏難打咁

女友摩羯，我白羊
俾女友食撚住曬
成日俾佢蝦俾佢整

其實隔幾日搵佢先最岩

其實對住山羊女 你唔係佢杯茶你都幾難有轉機
試過有個山羊女鐘意我 但我係完全冇對佢有做過咩 都係好被動狀態 佢地係唔chur得 佢可以潛伏極耐你先知 原來你都有機 或者直頭佢鐘意你

臭雞

跟本唔關星座事 女人都係神神化化

簡直係不屑同大部分既人來往
好聽d講就係自己慢熱內向怕醜
唔好聽就係根本唔想勉強自己同唔岩傾既人交往
有時會寧願自己一個

有啲人話山羊係毒撚格 但我都唔知我係咪毒撚啦

拍拖係戀愛大過天 係另一半前好小朋友 好易喊 痴身

暗戀一個人時候 都會同其他人曖昧 對其他人有好感 我覺得未拍拖既我都幾花心

明知對方鍾意你時 我自己對佢無好感唔鍾意 會好坦白勁絕情咁講 一定一定唔會唔會收兵

朋友方面 好多朋友好少交心 3-4個咁 懶去約人 等人約

Whatsapp 鍾意個個人先成日覆 朋友個啲好少覆

表左白先拒絕？
佢應該知我鍾意佢
我有明顯舉動之後佢先開放主動同我打招呼 傾計

覺得你唔靚仔

Friend zone ed

山羊女咁注重外表㗎咩

我係山羊絲 覺得上面絲打講既同我好似
其實如果知道左有人鍾意佢 佢完全冇興趣既話通常會hea覆 減少來往
對於巴打個情況 可能佢都有好感 想了解下你

whatsapp隔好耐先覆或者唔覆: 講緊嗰啲嘢 冇迫切性 時間一耐就唔記得 咁幾日後睇返又唔好意思隔咁耐先覆
以上情況對朋友

如果鍾意你 正路會覆得幾快 如果唔忙

多唔多日久生情 定一眼定生死？

傾咗好耐whatsapp
佢知我鐘意佢 照繼續傾 又會同你曖昧
然後表白又話唔鐘意你
都唔知佢想點

利申: 搞咗成年得個桔

算叫做日久 大前提佢睇得上眼

下個啦 朋友姐
不過點曖昧法先 會唔會你自己覺得曖昧佢覺得冇野咁

我自己覺得算係一眼 唔係話樣嗰啲 但第一印像真係好重要

肯私chat 我諗印象都唔差掛

Chat得密同肯私chat兩樣野

啱呀 對你有興趣一定秒回